我覺得自己好威，可以踩死你班曱甴

唔順氣？投訴啦

Alvin

車頭相

咩事要踩人

搞錯啊

屌嚇撚死

監警會